我部電話用4G上唔到連登

一轉返wifi就上到，有冇人知咩點搞

一轉返wifi就上到，有冇人知點搞

比你個帳密我 我check下咩事